唔訓既你 依家做緊咩野?

覺得face to face 有誠意d

👋🏻

打電話約佢出嚟

其實我估有第個都追追地佢
不安

俾個contact me

同意!!!!!!!!!!!!!

😌

Final 完揾佢睇燈喇

讓俾人囉

我想睇精神科

咁你仲唔主動？
聽日同佢出街一野拖住佢啦

好掛住築地舊海膽 香港食垃圾

你又岩
難得去玩 豁出去

我同佢都温書

發生咩樹先

禾想同你瘋狂face to face

!!!!!!!!! 正啊 一定好心動

我次次話窮遊點知都係出事

約佢去自修室囉

你呢D叫上風啦

一齊溫書

個男仔買強糕去佢屋企樓下
呢下我真係輸左

有幾呀

嚴禁放美食圖

add你facebook

咁就怯 辣殺

當初俾人救過
醫院叫我睇精神科
早知睇

試過，佢話想屋企温

啱啱刪咗whatsapp

........可能我膚殘

agger

屌
你買料上佢到同佢一齊整蛋糕啦

俾返條女人啦

有無咁鍾意溫書呀

今年去完正到

我驚佢當我fd咋

約佢去百佳

Final yr

巴打你一定係情聖

無得PMed

no

屌屌屌屌 好肚餓

誰人愛我這種孤兒仔

點解我諗唔到

.... 好好味

去日本點窮

父母

...........................

其實我都覺得好正BOR

攬埋都可以係朋友既話依啲女送比你都唔好要

仆你個街，上得屋企添

我正想打

我接受唔到窮遊

我

香港d所謂高質都係腥既屌你

邊個好正

無人想知

香港就食返星班啦

mark bbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbb

入口即溶呀屌
3000yen到

膠清利撚我地三個圍爐

無錢其實連飛都唔應該

返宿舍咪得

me

點睇ex要結婚
其實放低左 但仲係有種唔知咩feel咁

你個樣想嚇死人咩

pmed

星期三ok?

back

Huh?

見d雜誌賣廣告硬係要去中伏

等一個永遠唔會到既message

覆pmed

做乜

我頹廢緊，year 4 學生，收唔到Offer

Hi BB

咩offer

攬下姐
我分唔清現今d人朋友條界線

兩個人一齊整
幾浪漫呀
整整下好似人鬼情未了咁係後面攬住佢
佢唔反抗咪得囉

嗨柒頭

???????

好擔心星期四個考試

睇錯打邊爐

（笑）

無事既ching

無啖好食依排

攬下姐

big 4 ，頹左成個幾月，成日失眠

真係唔係

PMED

你仲未訓

咁一定唔會嚇死你

仲有幾日 嚟得切

DLLM me asso妹

有時我會咁係後面細細力箍下佢頸

中學同學個老豆係big4高層 以前成日聽佢講

哈哈哈哈哈哈 教我點追女

好多野背 不過我相信自己
但仲要ko deadline

Asso仔

身邊個個人都入到，重要當係水泡，得自己入唔到既感覺好差

圖呢!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!! 你點解話知我IG

禾港豬

箍個下唉去佢耳仔到啦

asso yr幾呀

番黎叫春先

笑死

無野好緊張

身邊個個上晒大學 自己去讀asso仲唔過3

個感覺仲差

你啲嘢成日堆埋一齊嚟

$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$

Agger

其實asso入u有無真係咁易?

sor 無得pm 你去雪花ig到搵

咩事

兩個字
靚仔

yr2 爛gpa

好易上三大

Dllm

嘻

好睇你咩科

唔知是咪學校傳統
定啲同學太優秀令老師覺得我地實搞得掂

禾I大畢業咪又係咁

巴打啊！！！！！好正啊 好有畫面 好心動

教院yr2 報最低2.7 囉 睇咩科啦

其實我都笑咗出聲...

一個字
忙

得啦。。。。80kg點追

好緊張，公屋窮撚，唔入BIG 4 重有咩可能改善到生活
人生無希望

好懷念大學生活
不過我最愛既唔係大學拍拖既

HIIIIIIIIIIIIIII

不了 唔8掛

攬親密過拖囉

咁asso要入hku ba要幾多
同埋係咪其實收好少人

無IG

192 80kg

唔信

個重點係d fd上晒U玩得好開心而我讀到就死都仲要遇到freeride

SOON

入big5

............. BIG 4 實改善到架

無 窮L

struggle緊做essay定瞓覺好

六合彩

期期買

上到u玩得好開心
點解得讀u咁chur

做乜鳩

Facebook 永遠都係貼光彩個一面

訓

好期待我考試後重生

加油
忙完食餐好

good boy

GO LA
唔好學我咁

我下個星期係仆街WEEK

無休止

比緊建議你，仲等？去馬啦Ching

繼續吹

又換左Ig

唔係 佢地個個都hea讀 正仆街黎上左岸就1.幾gpa都考得出

我仲要chur多個星期deadline

你追個咩人先？

學你

巴打你係？我好矮

Fd前性制為都有啦

me2

好擔心佢地就業

其實你睇多次人鬼情未了就可以見到個畫面

至少4今年就有三萬蚊人工，同女朋友一齊捱絕對上到車

我係後面攬佢咋嘛
有時睇戲就一手攬佢埋黎

我邊有192

就算有好感，醉醉地而佢挨埋黎，我都會縮

無你IG

無啦無啦 追唔到

第四年

其實我都覺得攬唔係咁好

人地有父幹 我什麼都沒有

me一事無成嘛

至憎人掂我
sor

我呻下放下負，又訓唔著，我出番去先

唔好再講

加油加油 成功左請成個post既人食飯啦哈哈哈

That's me

即係乜???

咁又另一個講法
希望啲auntie uncle介紹我去做野
啲中學同學好有米

迪布尼宇宙男神

我會同你保持五米距離

緊係唔得

點會

....BIG 4 得萬3 邊有3萬呀 ON9

why？

其實我講笑 毒L無對象

聽日一定要9點起到溫書

咁又唔洗咁遠

on9

我都好想有人介紹 打人情牌 條路好行十倍

ching
好攰呀

上次你先破我處 小妹唔想做人

No that's me

萬三都偷笑

學到野

咪又係親密過拖

YNWA

十卜

死開啦

FK

好sweet啊。。。點解仲唔表白

我都無

但拖先係個indicator

5mm 👌?

請問有無人知道呢個時間除左m記邊度有野食？
新界區。

晍明佢等乜

711

都話雪花有...

唔.. 我真係覺得朋友咁樣太CLOSE

向上梳直啲頭髮

大埔陳漢記

Diu

屯門有

比me ok?

其實你不如直接拖，表白會有少少odd

不想做人了

不了

佢唔縮咪即係受囉
啦啦聲去馬啦
蘇舟過後無艇搭呀

做狗囉

佢瞓咗好似

Together

想做咩

咁仲唔做

我係度覆左哈哈哈哈

布仔我番左成個sem先知紙巾同我同學校

吹得咁快
跟唔到牙

做狗都幾好 有人餵

因為有次八號風球
我帶佢出去
之後係石博扶佢落黎
我想捉佢手佢好似想鬆

又有ig睇

巴打有乜事咁睇唔開

邊位呀

多謝迪布尼射中楣

係 比著係我就去馬

唔想出世

厹

流浪

我諗左陣係邊個 而家先知 太遲了

對象都無 4年啦!!!!!!!!!!!!!!!!

我覺得佢地已經由朋友變成曖昧關係

入返你老母個閪度囉

生活太苦悶

我一定過192

聽人講曖昧係最正

我果日去左偷影佢

無得pmed

我都過

曖昧讓人受盡委曲

no la

試下囉

得返工放工？

我仲大份過家母
捐唔入了

Yes

變態佬呀

橙

因為雙方都無手尾跟嘛

.............橙

唔洗了 心臟受唔起

其實有野煩下冇咁空洞既

禾有雪花好似係

廢青緊

係 我係課室門口影

其實我都會...........

Call g咩

大風啫

yes

我幫你做心外壓

係 咩事

同意

Arm ar

真係可以冇wo ching

orange

大家好

咁我想空洞多D

準備訓

LOL really

Ok u win

偷拍先最自然

決意以後不曖昧

me too

唔好

FK...............

不如揾d寄託

等天光

出去踩屎

g只係生理上既一次性滿足
曖昧係精神上既無責任多次滿足
就算臨時轉軚都無人可以話你做錯嘛

沖完涼?

冇寄託好辛苦

臭_杯

yes lixxxxxxxx

屌你

起唔起身食早餐好

點先訓得著 聽日要7點起身

成撚日爆人IG

快撚d過完考試oj?

我差唔多要訓，各位巴打聽晚見

叫左幾年都仲記得

鏟雪

ok

算鳩數啦

都好耐無見佢上水了

放低部電話先

原來你地偷拍我

應該都忙

haxxxxxxxxxxx

咩成日

訓啦樓主

佢話佢手機無位dl唔到LIHKG

Oj

食!!
我都想食

之前中學我D朋友成日幫我偷影我鍾意嘅人

奶茶

我得迪布尼哎豬

做咩爆我

haha

Always

無啊無偷影過自己鍾意既人

j圖

JJ FAN LM

交返我地啲相出黎

me又有佢哎豬

sor lor

係到

爆邊個先

我幫你影

幫埋我

交家姐IG 出黎

exxxxxx

我脫離左呢個post太耐 依家呢到既我好似得佢

自拍算數

幫我

好正 佢上呢個節目同HEBE

其實真係好正...
屌但係影完有一下內疚
BTW我都會幫我D朋友偷拍

我都係

冇ig

唔想住

你地唔會想睇 影到你地好7

我記得之前有個小妹妹爆我頭4個英文字

IG 都唔用 真毒 same as me

me哎豬無人follow

好事黎 無其他人知我肥矮柒毒既樣

......佢忙拍拖啦我諗

me呢

包係我身上

你好能mk

你地成日偷拍我 痴線架

bixxxxxxxxxxx who?

OJ SDED

agger mark jai

私家偵探

訓啦ching

no ar

我唔信

趙偉

我記得有人貼我fb上黎

Thx

唔知

........ 帶你家姐染髮 紋身 釘耳 講粗口 食煙飲酒 賭波

痴線架

想知
準備好美極

Cut quote please

我真係覺得我偷拍幾勁 屌

都無

你呢

..........

nonono 佢唔係依個

好想食譚仔呀

..........嫁雞X雞 基本野

Follow 咗

你估我同奧撚想架咩

食

Ok when?

我貼多次

笑死了 好彩我無FB 無IG

太mk不嫁了

oj

無呀

試下po上黎先

idk 好耐無食 學校附近又無
辣殺

等禾貼出嚟

扮

我隻貓訓到有聲 點解會咁

T_T 你想睇住我死?

..... SOR

公司附近有三間

txxxxxxxxxxxx

屯門邊頭？謝巴打

你係咪喺銅返工
頂 好想食 成個月無食

毒撚有咩好扮 我毒柒肥矮窮
人見人憎 車見車死我

佢未瞓

唔洗死既(｡ì _ í｡)

陳漢記原來開24

紅橋囉

.............. 笑死我...

予女 點可以唔死 傳唔到宗 無下一代呀

鼻寒

-,- 笑咩者你

利撚生仔正仆街

無記錯係
google下最好

華生

。。。。。。。佢真係好得意

come on james 幾時再去旅行

優良血統WOW 皮膚白 實生個靚仔
一白庶3醜

唔係咖佢真係訓左。。。。。。。

喵

偽毒你好

復活節

返工

ritz hi

出年

屌復活節

1224

飲少啲可樂先啦

偽毒 唉

Ok

聖誕去
有錢

戒左好耐 一年飲唔夠十支我諗

全部人都知哈哈哈哈哈

訓教

我連台灣都無錢去了

晚安

早抖!!

駁埋啲大假 有十日

早抖mark

台灣好平啫

唔得
你去咁密
我跟唔上

就係台灣都無錢去

平都要錢

儲囉

Follow me

放我入行李箱去

機票呢啲閑錢嚟

sor 件行李應該超重四倍

換完Ig

買張機票都無咁貴

換完ip

同你換女OK?

酒已醉

計咗本身個20kg
加埋咪100kg

準備訓了

可能係

睇左 好睇

那有女

如果我有100kg 我應該自殺左

大家好
上咗床 聽日要9點醒!!

加油

咁我自殺得

好好睇 我覺得男主同女主好襯

訓啦7頭

今日call完g喉嚨會無啦啦有d好辣既野咁

殺我

咁撚串 聽日唔洗番學?

我還在生

自私飲

sem都完啦仲返學

咪踢鳩我啦 8 婆

唔洗

唔玩ig冇得換

好sweet

...........

咁串 打7你

同同事飲

比人灌到傻

我都覺 男主唔靚仔但好charm

.............

唔洗哈哈哈哈哈

好涷 幫我拎杯熱水

我覺得幾靚仔....

暗瘡肥婆

我七點啊

飲酒好事

ritz!!

做乜唔瞓

夠charm已經正

嘩 請瞓覺

笑笑笑正係識笑 無鬼用

聽日考試

(笑)

sleep now

唔了 對手跛咗

我隻貓醒左 我捉佢同我一齊訓了 各位晚安

yes on bed now

幸福到

六點

蘋果

我鍾意笑

sleep 88

屌你老母

醒咗又迫佢瞓

岩岩打完機

玩咩

好sweet 十卜

一d都唔好
有女朋友我就唔會去

咁我都瞓 各位晚安

希望今個sem過3 聽日起身又要做野

打左六個鐘波，都係訓唔到

lol &ow

咩波，頭先打左幾個鐘排球

佢需要我同佢訓

好夢

錯 有女都照去 係帶埋條女去頂酒

打完飛機係會好訓啲，好似係

咁既咩

我好錫女朋友架wo

可惜我無

咩波 我遲下都打返波[img][/img]

無晒力唔想訓都要訓

你就真係打完飛機

早抖

正啊屌 好耐無打

早兩日打完比賽，輸到仆街

唔好意思 無丁

我地都係成班尻下尻下咁打，冇人學過

幫人打都可以出一分力

唔緊要，可以幫人打

籃球

哈哈哈 當初我都係唔識打 打下打下就識咖啦

好似會好攰咁

飲red bull

又係好耐無打

得返我一個玩手指

唔飲

秋

點解？

屌見到呢個以為回緊好耐無打丁

早晨

訓啦
睇下訓醒仲痛唔痛
早抖

試下咪知

。。。。。。

潛水

中學個bb 打排球 成日睇佢練波

正式宣佈4點我揸旗

啱啱俾只蚊叫醒左 又咬手又咬嘴唇
搞到我變花師拉 中間突起

我記得當年我地放學會去維園行轉睇下有無靚仔打波

bb 那有女呀

花師奶好cute喎

嘩屌我個fd又係咁

其實唔算掛 細兩年 好sporty
但我係正太控

衰十一

我覺得我學校啲男仔打波好撚正

試過見到有

Fk...

籃球場到夜晚會多啲靚仔

sporty正

搭緊地鐵

沖涼先^^

屌你那有仔

不安 3點48 分仲有MTR
報驚了

Oj 收到 thx

圖呢？等緊

好變態

講呢啲

不了 照鏡算

屌岩岩醒

訓多陣

無啊真係。。。。。

大佬，我訓唔著

腫左好辛苦

Fuck u

蚊正仆街

滴啲雙飛人

你地話訓都係假既

小心身子

訓=上床拎部手機上lihkg

俾帽人戴

大佬係邊

多訓=?

沖完涼

?

訓唔著有冇計？

聽日有蓋亞龍打
點打

腳趾呢屌？

係度9up陣先

習仔

唔訓=？

用石丟死佢

咩係蓋亞龍？

好，其實我上星期先有類似情況，聽朝起身身體會好似慢半拍咁

同問，btw 同錢丟死佢

好撚攰 12點訓到3點幾

仲係澳門？

唔係啦 返左黎

日日做野都慢半拍

Pad
冇錢點扔

人?